芝麻國近期寧願停電的啟示

國家面子最緊要, 犧牲蟻民福祉又如何
香港人大能鑊

大國之下, 香港人算什麼

不惜一切「代價」

反正代價都係韭菜

真正蟈情

權貴仲有電用
普通市民無人理
出黎抗議就出武警打

希望香港跟隨中國既步伐
俾藍屍一同感受祖國既愛

芝麻國令寧鬥氣, 犧牲香港又如何

唔怪得香港變到今時甘

使唔使輸返D電比佢地?

為打美軍做準備

Eva01 ：陽離子炮

好彩香港冇傻撚到要全面連接北方電網

現實真係有呢種武器
就咁喺高空引爆一粒核彈造成emp衝擊 保證 所有同電子零件有關嘅工具儀器會變成廢鐵

個啟示就係 當有一日支那買起埋中電之後 就可以隨時斷水斷電

香港有Eva就好喇

大富翁中:我持有中

敵人開始爛下來 我們開始強起來

第一次出行動post 大家一齊傾下如何重啟系統
[行動post] 2021 YEAR OF RESTART

大家一齊變橙汁

叫芝麻國人集合所有負離子風筒, 做一個負離子炮打到美國佬呀笨

又黎呢啲啟示又打飛機
一陣又話我放負撚
豬瘟 水災 地震 武肺 貿易戰 都搞唔死支那
宜家停下電咋

唔好突然又話血濃於水跟住俾曬D電上蝗國呀

假架親,冇負離子架
得風吹架咋
記得唔好吹咁耐,會爆炸

上次洪水其實最後係點樣? 好似無啦啦無左件事, 中共又過到骨

人類補完計劃, 正式啟動

中國人唔可以向外國低頭
抵制必須實踐到底

停食肆、 禁行商場, 加上香港唔會凍過3度（現時芝國3度先比開暖氣）
淋病又有機會擦鞋喇

芝麻國人信就得喇

無留意，同面子有咩關係？

血肉長牆頂注國家面子

香港咪一樣，左報可以叫下台
但香港人叫就食TG

依家支那打緊面子戰，支那狗最多咪燒炭

死左就唔凍啦支那狗

你自己FC喇

全民大吃草時代來臨

停電恆常化===>停水恆常化===>停電
暖氣恆常化
🤔🤔🤔

大把武漢肺炎疫苗吃過飽

How dare you!

信黨, 尾事

正苦呢幾年幾乎年年都講
市民如果唔撐兩電，應該一早駁咗

唔好嘈啦. 一陣起多幾個核電係廣東附近

14億韭菜驚閪

股市繼續新高，根本咩事都無

鋼之錬金術師
一個國度是由血鍊成的

起一個在金鐘喇, 屌

例如: 大錬剛

例如: 大錬鋼果陣

芝麻人最環保： 限電、 限食、 限人出境、 限人思想

會唔會唔想外匯流失？

唔想養14億人, 太多喇

驚西，偉大習國已有人造太陽技術，核聚變下乜𨶙能源都有，要幾多有幾多，驚都係袋鼠佬驚，習國又贏

可用大批能人發電

講左好耐就算人食人鎖國都好
支那都係唔會"跪"
打杖係唯一解決支那既方法

然後停電就叫市民體諒下

韮菜幾時變到咁大膽
居然夠膽有自己嘅感覺
你哋有電用都係黨畀你哋嘅咋
黨鍾意幾時畀幾時唔畀都得
以為有交電費大曬呀?
而家停電係幫你慳錢咋
仲唔快啲講聲多謝

寧要面子 不要電子

信黨，搞定身後事

其實停電 啲武警都有份要承受
點解會願意做？有冇ching可以解答到

呢個好撚搞笑

有錢收

但係人工咁低 仲要受呢啲野 我真係理解唔到

咁你想點？就算死十億人都係咁咖啦，唔通支那會有人起身反抗咩

叫市民體諒

係直接講冇停過電，再講停電就尋釁滋事

停電咁大鍋 逼走晒國際數據庫

攬炒

講得好中

留港撚出嚟講下嘢呀

如果肛交所停電

盲撐商家佬準備 gg

點解要攬炒

冇電，連烘下啲草都唔得

應該係網警封到實一實

停電係因為佔中

邊封到, 果陣日日有LIVE睇

你唔做
就要做比武警打果班
畀你仲做唔做

唔係呢類。
EVA 陽電子炮係用槍射出去，有啲似激光槍咁。
初時用係緊急研發，要用附近城市嘅全部電力推動，附近全部要停電。

可以點唔撐
唔用電？

香港搞到咁 黑狗曱甴都有份受 咪就係on9同錢

言論自由0/1

蚹蛤蟈蜻

癡撚線，停電係因為美國佬搞事呀！

死D支那狗有咩所謂
反正佢都繼續撐黨

藍屍：可以學澳門，咩都好過香港

首先
無電嘅係韮菜，佢地只係支那居民

你話中南海無電先再講啦

吓，一向都冇福祉wow

錢用來買晒糧冇錢買電

係有錢都唔買煤

不了，過幾年班芝蛆會話唔係蛆國供電俾香港，香港人一早凍死哂

去到廣州喇, 中電頂到嗎?

同北韓一樣，金仔屋企唔會停電

有聲

點頂 香港人有心理準備啦

柒婆話要"信奉"gay本髮
轉頭甘快已到"奉"喇, 香港人

祖國嘅人造太陽去咗邊

濃佢老母

水退咁啲之後比人話造謠生事比武警拉埋

貪官大把炭用
死極都係支那市民

就到港豬喇

限制人口

限人上訪、限人維權

唔落雨咪完左 好多時支那人唔掂果陣都靠借貨度日
問題係債幾時爆

一早講左: 當你牛、馬養咋

好多時亡國都係幾樣野慢慢累積 唔會係因為一件事就亡

學山雞話齋，銀紙人命事小，face事大

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

俾你參考下

停左個零鐘ja...如果唔FC淨係睇連登仔講就真係以上好大獲

五毛死開D喇
講緊芝麻國多處停電呀, 屌

留名睇柒婆奶共，將電送中

係我就話你地有得走好快D走...到時無人救到你地...

好似上次CSI口罩送中, 有曬相都話無
電送中, 點證明?

洪水 核爆 蝗災 自high夠未?

你快D跟私煙一樣, 走先喇

重有私煙果單, 我重飲緊香檳

同胞連燒炭既權利都無

被燒炭死 or 燒炭取暖先?

你搞清楚未 香港人只係奴隸

請睇

限人生存呀